致各打工仔：究竟番工緊要，定係人身安全甚至香港既安全緊要？

見到一班義士係金鐘進行不合作運動
本人係絕對支持
對於打工仔黎講係會唔方便左會遲到
但係你有冇諗過下一次俾黑社會打果個可能係你
警黑合作既受害者會係你

香港人已經受夠
你比人阻住番工
但你有冇諗過政府已經阻住左香港人生活好耐

義士係學生又好打工仔又好
有邊個唔想係屋企訓教睇劇
我地唔係白衫我地冇收錢
我地唔係白衫我地冇周圍傷人
我地冇同黑社會搭膊頭

唔該唔好再怪義士做任何野
佢地付出既比你呢d奴才淨係諗住番工既多好多
你選擇唔幫手既
你地冇資格出聲